64786 0.9 入 跌升10格走！！！

快

咪燈啦

屌你..我反手7200

又跌架啦

正

又嚟

屌你老母

唔怪得24000企唔穩啦

有指示

Diu!!!

唔怪得插

屌

牛軍走呀！

淡友夾爆晒喇

0.089⋯⋯

#1 麵咪媽 • 6 日前
唔會再玩架啦

今朝一開不問價走左

今次真係再見啦

屌，轉熊

大Dodo

又話唔玩

屌你
岩岩先放左7500

頂 係咁跌 仲諗住今日係大升市

咁多位 有緣再見～一路上好多謝大家可以陪著我～

屌岩岩放左7500

快入熊

屌你

已all in熊

見頂架喇麵

真係再見

Miss you

吽吽叫

大do do

Oh fuck

我屌又係你

歸位

All in cow

麵麵我啲7500有救啦

開始跌緊了

永遠再見大DoDo

跟
呢D咪值得讚LO
不要收市後才說

熊軍等左你好耐了大Dodo

唔怪知佢升咁少

無咗麵麵 呢個台就好似差咁啲嘢咁

面面 掛住你

屌屌屌屌

大dodo

多謝你
我7500有救了

哇屌好彩未入牛
轉熊先

屌！大獲

舍得返黎啦咩

嗚呀 人踩人啦

好彩沽得快冇攬住7200一齊死

牛軍撤退

說好的再見呢?

熊軍準備

你好想佢走咩

係唔係出左糧有錢買
今日剛剛7號

7500

仆街批貨要掉喇！！！

熊軍
瞄撚準備

望住老母麵個本由20k跌到2.7k
好多感觸

求跌穿23000

本來買左好倉,依家蝕緊40點即轉淡

加熊啊

再見 = 再次見面

走呀 大dodo嚟啦

都督同船⋯屌。。即走

貼真倉, 即刻可以重熊

熊軍死曬喇咁遲先出黎

面仔今次靚位

屌你，應聲下跌

多謝面哥救市，熊軍全面進埸

上面咁多熊
麵仔今次好難輸
但係做乜鳩賭咁細

你唔係休息架咩走啦屌

今次仆街啦！

信佢講其實要驗腦

破燈

屌你呀

你又搞乜春嘢呀

即時 10:15
買入 0.087
賣出 0.088

麵仔又上水

道期即跌面同船，想死

熊得，十格走

即係當哩隻落到0.08就可以入牛

證明會跌但唔會暴跌

謝麵麵

頂 即刻跌咗啲
你買熊唔得嘅

佢到時唔會沽住,無0.03佢都唔沽

快d比佢跌10格走
牛軍仲頂到一陣

好彩走左

麵麵你返嚟嗱跟

終於返黎啦！！！！！！！

......

即刻回落

跟！重熊

點解你唔早啲post出黎，走左put呀

明明綠燈轉眼變成同紅燈

0.086

10:16 報緊0.087 你打錯話跌3格止蝕即走丫?

唉屌

頂 唔怪得又插過

即時 10:15

買入 0.085
賣出 0.086

比10格麵神走啦，大老我重牛

注定輸

多謝麵仔

麵麵快尐燈美股啦

10:00 開始無回頭

放過我啦

熊軍有救啦
我啲7500

同衲dee講永遠離開連登一樣

正股又有撈底機會

重手少少熊食7格先

好難咩話？

美期轉跌100點

止損入熊啦

又有神拜

🤯

你太睇少麵麵

多謝麵麵救左我

痴撚線 上我架船 我即刻跳左海 好撚彩

Strong hold呀大dodo

美股牛依家轉唔到

跌左5格了

嗱，麵神跌10格好走啦
依家仲差5格

佢話跌10格就走

開市升300都可以嘔突返

躝啦你，麵囝都想binc

等老母麵放左又可以吽吽哈

熊熊哈

屌你個閪窿唔係話唔撚玩咩

呢隻牛，係咪叫澳牛？可以光速走了

世界唯一真神

大 dodo

等轉燈

媽咪哥好波

仲有6格 快d跌埋佢
牛軍唔想死

屌你老母咩../.\

係咪要轉燈啦

Diu

牛軍啱啱好撚串架

準到

嘩仆街，我都入左7200
蝕$30走算

入咗200股 7500 玩吓

原來係你

大佬呀

屌 走啦 燈神面

In dodo we trust

走啦屌

有麵神 無窮人！

又話走,屌

入咗牛先黎咁搞 屌你咩

貼倉都有傻仔唔信邪抵死也

即刻跟左熊

快d跌完10格 我要升市

有一位真神，祂名字叫媽咪，祂來到這世界上，股票救贖你。

仆街升番

放心，唔會升過0.09

你十次總有一次中嘅 邊可能買親都輸

升返到0.09又沽得

想死 8.12 3600股
8.85 100 股

不問價，只要信！

跟

好彩面返黎，差啲又好似琴日咁升就仆街

屌 我9個幾入 真係想死要jump了

又上熱門
請善用不推文

好準

賭咁細，輸都係輸300

入左300手7200應如何 部署

岩岩91走左味

Wa diu

不推文呀

岩岩先對個市有返信心

jump

即入7500

走未

勁！

咪走啊。。。啱啱熊左

多謝

麵麵
好掛住你

又中
點解我睇唔到

老母麵咪幫緊你
溝貨啦

我就知道你會番黎

屌你老母臭化閪 次撚次都係咁

屌你止蝕未呀

打錯字 8.85 1000股 點算 你諗你幾時走

返左家鄉啦，佢準備加多注

麵仔話而家有緣

就快2萬3千8都失守

多謝派錢

好波

唉 應該跌穿20000先返到家鄉 係咪冇可能

美期升1600，點解今日可以升得百幾

等緊走架，正股我而家直係驚到西咁我要止血清倉呀

以為佢針咗先夠膽牛唉點知 屌

隻牛穿唔到0.09

大Do Do 可唔可以答上面個問題

因為有麵麵 恒指就快轉燈

求下你啦
小人無錢啦 唔好玩我啦

屌即跌

痴線由升4百 得返百2

熊熊哈，面快加牛

麵仔 0.91 喇
賺住1 格先啦 比牛軍休息下啦

求麵麵唔好燈到美股都跌

麵麵

成20點先1格 哭能左

屌你一上水就毒害牛軍

0.091la

轉紅啦快手

你今日先玩咩

麵麵贏錢吖

Dodo走啦好嗎

楊dodo

輸撚死你

麵，千奇唔好放隻牛
我唔想俾人夾，信你重熊左

一格呀

恭喜麵神嬴錢

上熱門啦屌

放左未先

係0.09喎

信麵神，沽左唔睇 做野先

有一格 未上十格

30蚊格唔好放出嚟啦

麵哥又話引退

麵麵前前後後講左幾多次 戒賭牛熊

好多次啦

你收皮啦想逼走麵神

你傻架？佢唔放出嚟連登死好多股民架

仲以為今次 佢真係生性 會頂到下個月出糧先再賭 點知 拎住幾千蚊又再賭過

面囝升十格好走

停撚左係0.09

未到復活節 復咩活？

草緊力

唔好bin我住

快入

鎖牛0.09

贏硬既錢點叫賭？！

呢種叫提款

冇郁過

信念

今次有機會嬴

頂唔穿239就跌啦屌

不嬲信你，你食飯前唔好放就得。我行開下先

入緊熊

0.089

G 持

恭喜

0.089

燈撚到 屌

停手

叫左0.091走架啦

0.088

放未呀麵麵

hi 你呀 咪上船啦屌

出番黎

升反 無事啦

不過咁都上到熱門

買熊啦麵麵 仲跌緊呀

跌你媽西 草力呀仆街

一入即燈比你睇

笑撚死

超勁

你上星期聽我講買台積電你已經係半島酒店食緊飯啦

put已開 thanks

我想升市呀

佢買就唔會升

準備過山車

最多都係9格

我做左SC怕咩

麵神買牛 熊三啟動

走鬼啊

麵dee

喂屌

0.91

其實麵係咪暗亞底 跌10格走左？ 升緊市

不推文

已入重熊，thanks

0.091

唉屌買左咁多日熊今日轉牛你先黎搞啲咁嘅野

2手熊 thx

老母麵仲記唔記得你上次贏錢係幾時

當買左long call到呢個po果陣
我就知自己眼光差
睇錯邊

玩左成個鐘 仲係原格

係7500

lm

佢贏我就仆街了

咪今日囉 佢

加油

我dllm 又話退市

我屌

大戶

神力再一次驗證

0.093

為左你入第一隻熊

港股根本升唔起，上證只係追進度，上證一回落港股基本上就玩完

Thx

唔怪之得回咁多啦

麵仔有3格食

入邊隻

麵神hold住牛
我想睇到今日紅色

唔鬧你喇 但可唔可以唔好咁准

依家得番一格都冇

0.01格算啦

美帝1.5萬億救市 新刺激措施 咁就冇晒

屌你老母 死撚羊又詐屍

屌 你地唔好咁啦

你地知唔知咩叫壓彈弓架

屌你升少左阿仆街

仲諗住幫佢開頭七post

知，收到

圧家開隻J比佢 等佢嬴夠100蚊

走啦

有無計過，一年贏到幾多次

原來係咁 信你 跟

又中

大dodo又贏

無限復活 不死身

金手指 定 篤手指？

燈到美期都跌

壓完係咪會大跌 麵神咪撚

屌你老母啦
今日入牛，又俾你燈撚死
噚日熊已經輸唔少

壓落去？

又執7格熊

牛軍比你累撚死

萬一輸十格.會唔會止蝕先？

等你好耐啦 麵仔

9.805入

壓死左啦

痴撚線

屌！麵神真係好堅

CLS🤣

睇遲左 屌

開始跌緊返落去

好彩見到個post 走得切！

7500 升到

屌 搞亂哂

解讀：
壓彈弓=先跌後爆升
即係實際會係先升後爆跌

報告大都督 彈弓已經壓縮到近乎原子

知 ! 支持麵麵 !!

等我加多啲熊壓多啲你先

點解可以咁勁......
幾千蚊玩殘大戶

面面強勢回歸

面神

跟左對家 Thx

乜你唔是j個市跌，重熊嘅咩？
又係得把口帶領熊軍呀？

真係好尾機

麵仔根本係財神

好彩空倉左呢次唔好又彈弓手啦dodo

屌 ... 好地地由佢升咪好囉 ... 入咩牛 ...

麵神幾時賣

壓完跌番落去？

大戶又撚狗

笑撚到我核爆

半日都仲頂到10格, 麵神今次麻麻喎
定係馬神同佢互燈緊

dodo 放= 放彈弓

同光明正大造市有咩分別

真係比你搞到哭能左..

沽空機構麵仔用3000蚊做冧期指

壓完未

有，就係大dodo追市就之餘唔使比人拉

0.085

麵神就走得，10格

cls🤣🤣🤣

要輸到爆廠了

麵神真係好撚勁 隻熊靠晒你

遲大到，未跟到

燈力勁到冇眼睇

你幾時死

佢隻嘢太多街貨

你個大Dodo

跌唔落

準備轉燈

走啦大Dodo

仆街，我追咁耐，麵麵真係明燈嚟，點解會咁，可唔可以有人答我

仲有五格機會呀！清快入啦

屌你老味又話退出

抵鳩死快點輸埋條命佢

屌你老母得番100點都冇
原來就係你個仆街仔又偷偷入牛

佢個彈弓係向上壓向下彈

轉燈

報告大DODO！

0.084！

7500係咁升

仆街，你幾時走啊，沉船了

屌呢條友真係好撚燈

下午應該轉燈

屌你老母
死燈閪

老母麵搞亂個party

多謝大神！！！

面神下晝有咩部署

因為佢思考方式係典型散戶

你話退出我先開始入收市

壓彈弓？

肯蝕未姐，我要入牛呀

你快d走啦 牛軍頂唔住啦

高買低賣

好準呀，大戶睇住黎玩

中左止蝕啦仆街，快啲入熊啦

我賺咗成7000蚊多謝你因為一個post半個鐘7000入手

D燈力堅到
真係唔信唔得

屌你搞到我贏變輸

認真 戶口輸淨咁少 留番啲捱飯盒啦好無
收手啦你

解釋到就唔叫燈

麵仔一出糧就會身痕再賭

係咪偷偷地走左？

仆你個街
升得好地地走出黎搞屎棍
走啦 唔歡迎你呀

復活了

走你媽西 信念呀仆街

其實大dodo 佢次次淨係cap D貢品牛熊. 佢實際落重注買另一邊
今日就拎3手牛去燈自己重注左既熊

你係咪是戇鳩咖!
咁大隻財神派錢你想佢死

仲有0.06 到時會唔會唔入

等睇lunch完返黎直插

我市都唔望淨係望你隻牛算啦，升得好地地
你一入就插，仆街仔

唔走

DODO好波
熊軍靠你啦

痴線㗎！人地有幾多錢關你咩事

行申：跟咗麵神指示

終於返來

你就好

走啦仲唔止蝕
下午轉紅燈嫁啦

返嚟咪好囉~

支持大dodo

求下快d走貨

第一次跟你對家

原來被同船

證監起訴唔到

大膽!指點大dodo做嘢?!
你有無搞撚錯呀？

屌你老母又話走？

我彪好波

支持

俾個機會你彈弓手, 止蝕離場, 唔係下午返黎熊軍就打鳩你靶

佢貪勝不知輸的

屌真心on 9 , 失業率高到咁，都千點，都知宜家phrase 2 緊，唔係的話我切如果今星期上到25000

麵仔好掛住你啊

好彩食飯前入左熊

肯走未，就俾你燈死

準到你呢

買牛?

如果你連壓彈弓都唔識呢
就番去睇左大時代先

十格點撚樣壓彈弓呀=.="...
起碼壓你60格先叫壓彈弓啵="=.....

我信你 我信你係專家 有冇review自己過往一年贏輸幾多?

大dodo,等左咁多日終於有指引
有望返家鄉

應該會上到25000

連登仔萬試萬靈

痴線
麵麵功力真係唔講笑

想請問麵神哥走左牛仔未

你講真?

未呀，追post la

見到大市升 姐係麵神走左

14分鐘之後咪知

10格呀！0.1或0.08如果堅持止賺止蝕

未走就不問價入熊

你睇返佢入個時升幾多先

你太年輕啦

勁

ig升番哂啦

放心入熊

收聲啦

真係壓彈弓咁落

準備爆升一浸先

thx師兄
我就係奇怪做咩跌咁快
輸少當贏啦希望

壓彈弓呀

走呀有一格

牛最後逃生門

大爆升

打和

不問價熊了

姣婆守唔到寡
又賭返
又玩領悟，又玩退出

個阻力位係麵神個入價位

琴日個勢好正，諗住今日沖多小段，點知遇到大佬，個市急回，即刻散水

有兩格食好走啦

你撩粒鼻屎就彈得走啦

Wa 0.92

有方向啦

我地一齊牛牛叫

壓彈弓

忍唔住反手入put

dodo 好波

原本仲猶疑緊買牛定熊好 有麵哥一句 諗都唔使諗 thanks麵麵

大戶 來

恒指死都唔肯升

起碼247

重出江湖

係麵麵買入個價來來回回

又買瑞字頭

均價9.7嘅 7500 等緊你打救

麵神破燈

麵神嘅再見係解 see you again

屌，All in先黎俾佢中？
唔係呀嘛

麵神勁

麵神靜靜雞沽空再反手？

10格!

0.94啦

今次竟然唔係燈?

就十格

0.96

麵麵中吖～～～

佢應該中午時反手左
依加唔敢出黎 去左保護老母

直線抽升 勁到

恭喜麵麵中番次

U are not alone

如果連麵神都救唔到熊軍 熊軍玩完

0.97

7格！！
恭喜麵麵

回緊啦

快D走啦 再唔走又跌嫁啦

面仔數緊錢

0.097

收左錢先啦乖

又話唔出山

走鬼呀

一出山就破燈

仲唔放?

準備回落啦

上個月咪無再出山

2點鐘準時轉方向

大DODO有得執好執啦！

走啦大dodo!

大DODO 勢取荊州咁喎睇個勢

陰公。。。麵啲熊輸撚死

0.096快放啦,回緊啦

唔好啊，大佬

咁就賺300

佢未放架

升緊

今日1分鐘圖TA 0.097應該見頂架啦

仲緊張過自己買
麵麵快d放啦

放左啦

咁醒

熊熊哈
熊熊哈

0.100呀

樓主點睇上到0.102？

佢錢已袋理L得你

穿20000先有機wo ching
做咩咁傻咁高追

0.102

關我鬼事咩,我又唔炒牛熊既

麵仔一定放咗

放左好耐啦佢

麵神 收市前好放啦

入嚟拜一拜先

DODO贏錢了

準備坐火箭

你做咩破產?

早知入十手

麵神走得太快

麵麵嬴錢 睇黎會有一波浩劫

十格喇！走咗未？

7格走左啦

但係升到3百幾點都係升得十格咁撚少？120000:1都無理由咁㗎

放哂啦 舒服哂啦
今朝俾老母麵嚇到我想死

竟然破到燈
食左幾格就走。

我地有福 麵神回歸

麵仔無咗信念

0.097一放而加0.106

叻仔

仲以為面面終於贏大錢 竟然走左

24700 咁勁

+2% 同500點有幾勁

麵仔唔玩期貨/期指？

我D熊仔冇啦 得番少少牛

上返未有肺炎咁劑

都話左
每次麵神話唔玩之後
一定係正常一次

係定律來架
每個星期初佢都贏一波架
大家有冇睇說明書架

買咁少真係好難走

好彩今次無跟

參透到玄機

大dodo買牛即跌